男人唔叫雞，一定人工低

連登仔唔開膠post, 一定係hehe

真

我人工唔夠高

real

sor有女唔洗叫雞

有女先更加要叫雞